日後香港國旗一定要有黃色

黃色雨傘 黃色雨褸 唉

用黃遮黎做國旗

紅色都可以考慮
想像吓港共令我哋流嘅血

紅黃
黑黃白幾好

你紅色咪變左共產政權

紅+黃

紅+黃=西班牙

黃色做國旗好似好少

係咪又想分化

黑底，黃傘，傘上有紅色紫荊🤔？

我認為咁多款提出過既香港國國旗當中，藍色似芬蘭旗果款最靚
用果支旗，一睇就知係西方民主自由國家一員

睇下咩色tone
鮮紅加鮮黃係支那style
酒紅色就grand啲

黃底色+龍獅徽

我知道紅加黃核突，我知道紅色令人聯想到共產黨，咁冇人叫我哋一定要咁配搭架喎
我嘅意思係，旗入面可以有紅色咁解

唉屌鍾意負皮隨便

香港=藍色

應該用黃、藍、白三隻色

黃：黃色革命
白：平等、正義
藍：海洋、自由

蕃茄炒蛋

藍黃啦

有黃色

最好有藍黃紅黑4色

幾時可以開始建國
唔要689 ver1 2 3 4 5呀

Agger. 英國藍做襯底，用黃白做點聚

英條春咩
英國成班都契弟